年紀大好難再一個鐘回氣屌第二Q

有冇人明

係 所以我同男朋友輪流屌

話返工攰

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

ok

你幾歲呀

要條女幫下手

幾大先

好彩我男朋友而家仲ok

30中

計埋前戲？

玩晒 插插下軟左好難硬返

屌咗幾多年
人大咗唔係著重情調多啲咩
死砌爛砌後生先會